宜家條街愈黎愈多人用airpod

是咪證明當時iphone淘汰3.5mm係正確決定

平常人用airpod

追求高音質先買個轉頭去用

唔係百里香 負皮

接到新job，apple咁大個客都俾你接到，cv上有百里香果然唔同啲

中立非打手

認真討論

今日食咩餐
食落喉嚨好舒服

咁真無線係方便

初初都唔睇好, 點知用落咁方便

係
完全係另一種感受

事實證明一切，AirPods堅方便所以多人用，想要高音質就用大耳牛

有幾多係真既airpod

等緊佢出第2代

好貴
可以食到好多餐百里香

打手非中立

咁有無愈嚟愈多人食百里香？

有D假嘅，有次坐地鐵見到個阿叔大模斯樣拎出嚟戴耳仔，比正版大少少，會閃藍燈

中非打

用落隻手指好舒服

值得一買

柒撚到仆街

講真追音質點解我要用電話？
唔索性買player插3.5
電話配真無線真係大勢

你係咪屌撚轉左呀?
因為佢CUT左, 所以D人先迫住用咋

一開頭係迫住
之後發覺愈用愈好用

係地鐵聽歌真係會聽到咩